有冇人可以推薦 一間台北溫泉

12月諗住去台北浸，但未有一間合心水嘅。

北投春天
高級一點就北投麗禧吧

我上次去北投 日勝生加賀屋國際溫泉飯店, 入面設計好日式,
我上次買溫泉兩小時 + 午餐套餐, 不錯不錯

大約幾多錢？

去礁溪好d

我平日去, 泡湯 + 午餐, 兩位

NT4700

煙波大飯店蘇澳四季雙泉館
北投麗禧溫泉酒店 Grand View Resort Beitou

我依家喺北投 可以考慮下天玥
房間都有私人溫泉 同桑拿 都係NT5xxx
依家就係加賀屋等緊食下午茶
但你12月去加賀應該有可能要book

台灣啲嘢食…………

Taichung is midway between Tainan and Taipei